新手第一次去日本 求意見

小弟 諗住11月或者12月去日本
由於第一次去 有冇巴絲打可以比啲意見
去大阪好啲定去東京好啲
預計會玩5-7日
同埋想問下有咩景點係必去
求意見

伸手黨

伸手到連去邊個城市都要問...

去死最好

去松島新地叫雞啦 質素唔錯

去長洲吸收下經驗先

功課都唔做下就伸手

痴撚線

冇腦應該跟旅行團

你去日本城感受下先決定la

試下入天水圍住幾日先
記得帶passport

樓豬 不如我代你去埋啦

東京嘅話 去吉原啦 好多嘢行同食
大阪嘅話去飛田新地 唔錯㗎

飛田新地真係不錯 上次同幾個女仔去
個個買野買到好滿足 男既就成條街都岩

去死啦屌你老母

長洲好啲